到底商台903麻利肯收嗲未？

真係好撚煩好冇禮貌
講嘢唔該組織好先講出口
成日有啲on9停頓位
聽到好辛苦
訪問人嗰陣又問埋啲無聊嘢
9唔搭8嘢以為自己問嘢好獨到
仲有條8婆鼓吹迷神
成日講咩水晶精神力量氣場乜乜乜
精神病有你份
我返工仲要聽收音機過日子
求下你收嗲

收聲啦神婆

大家而家有冇聽

寸撚到

對聽眾好冇禮貌
以為自己邊個？

好撚廢呀麻利

呢條偽善左膠, 話自己係環保西, 機場買粥, 外賣盒要職員走蓋, 人地驚佢燙傷唔走蓋, 跟住佢話要鬧人, 仲好意思講出黎, 正一臭西

呢啲咪就係正宗閪客
屌你老母環保大撚曬咩
咁撚環保又買咁撚多古靈精怪核突衫

呢條麻利真係好撚乞人憎
講嘢又冇point份人懶係有原則

903個堆DJ都係極度消費主義浪費地球資源，日撚日新衫新鞋新乜新物多謝xxx公司送禮物過嚟

屌佢老母 用化妝品 護膚品 果陣唔見佢話自己環保
聽到把閪聲都覺得佢黑人憎 幾廿歲係度扮q
仲要成日扮晒同do姐懶係岩咀形咁 又早訓又乜乜柒柒
份人又無禮貌 正一垃撚圾

推到佢收皮

班死老嘢過曬氣以為自己好潮好型嗰度死

發覺做訪問嗰陣do姐成日幫麻利兜
有時麻利問撚完一隻問題個嘉賓都唔知佢up乜鳩
要do姐再包裝條問題
好心就收皮啦

條神婆仲要成日請夢遺坦上嚟一齊鳩up
鼓吹迷信又星座又乜乜柒柒
喂大佬你話你十八廿二on9我唔撚怪你
你老味成三張幾嘢仲要讀過大學仲滿口神怪嘢
好撚心啦

推到佢睇到呢個po
知道自己幾撚垃圾

Do姐有時都廢撚事理佢啦
條垃圾講野無營養 把聲難聽 最基本既禮貌都無
唔明點解咁都做到DJ

自己做個濕鳩節目無人聽咪算
屌你老母 依加聽do姐要聽埋佢廢up
一拍埋去迪奶同do姐度跟本唔同層次

迪奶同do姐都好有內涵好有墨水 迪奶見識多又敢串do姐
有火花 果隻麻利連jackey 香蕉都不如

貼去佢ig

正評不解釋

推到比商台高層 總經理vita見到 抄撚左條垃圾佢
一係翻去back office 做文件野啦
無料 又唔做準備 係度鳩up
一個靠把搵食既職業
但把聲又難聽 講野又1999 又無營養
乜都唔講 淨係語調 語氣 停頓位 呼吸 作為一個DJ全部都唔撚掂呀

每個屌鳩麻利嘅Post都要推

二台最冇料嘅DJ，冇之一

最撚好笑係佢叫人臨訓前食包薯片,話會好訓d。跟住又話自己成口痱滋,長期醫唔好, 仲要好撚自豪話自己體質有幾特殊, 要攪埋好多自然療法。屌, 佢講野可唔可以, 唔好再咁白撚痴, 同自相矛盾,食少d薯片咪生少d痱滋。

好難講
有啲都好撚垃圾
梁文禮嗰啲

講嘢冇撚經過大腦

Ching ho ball

呢條撚樣唔知係咪有後台定咩
我見好撚多人屌柒佢都仲有得撈

Agger
日日發表埋啲on9言論

呢條撚樣其實有冇人鐘意
我見fb同啲po講親都係屌柒佢

屌 有人鐘意唔會成8年都係單身啦
講到自己幾咁獨特幾咁高質

好似無 係同梁文禮 尖奴frd啲 好似係

正宗物以類聚

見西瓜都走埋 推一推先

仲有人肯為電台行業開post都算係電台界喜事
唔好話商台，本身電台都青黃不接
麻利係廢，但真人都算有禮貌同易溝通
但梁文禮除咗只係識消費bigbang之外，唔知生存係度做乜9

迪偉同do姐講緊野時，麻利成日叉把口埋黎，賴好笑賴有啟發咁，我只係想聽迪偉同do姐

佢把聲好嘈

同意，想佢收嗲好耐

咁始終電台都係有人聽
好似我咁返工唔聽收音機都唔知做乜好
以前艾粒做呢個時段都叫有得笑下
Onon99咁
而家一聽到麻利把聲頭都痛撚埋
好似白痴咁
口才又差
你話梁文禮啲節目我直情聽都唔會聽

Agger
真係好想叫佢收皮

有無人記得佢招惹埋晒啲狂風浪蝶
攪到當奴比人打穿頭同事又輕傷

關佢事㗎咩原來

屌你麻利收嗲啦

乜柒都唔識仲要咁大聲